其實有冇人知星爺啲片點解越來越唔掂

因為以前佢淨係負責演 唔撚係佢去做導演/編劇 乖乖地做演員就算啦 係要搞臭自己個朵

完全冇興趣睇

因為奶共？

人地而家名成利就
老咗想試下自己執導，做自己鐘意既嘢都唔俾？

迎合大陸口味

商業化得嚟又唔夠其他商業電影好睇

因為以前啲笑位， 好多都係其他人度出嚟， 周星馳仲未大牌嘅時候，大家都會互動， 唔啱改到啱， 而家一人獨大唔好笑都冇人講

依家淨係不停炒冷飯

轉行睇鄭中基好耐

大師兄黃一飛有個訪問講過
以前星爺一套戲入面 係達哥肥仔聰田雞咁一大班喜劇演員去相輔相成
組成出黎套戲就好好笑

不過星爺執導編劇之後 就慢慢要求大家跟佢個演法
變相d戲出到黎 就只係一堆周星馳 點會夠以前好睇